1728正通汽車 集氣區

如題

仲有貨

7.68止左賺
俾人一野沽左落去

7.5入返，坐緊
呢隻波幅真係幾大

基本面好, lunch前入左少少賭業績

一日上落下下7-8%，冇啲信心就一早走了

10手@7.7

7.5 5手

業績符預期
宜家又上完快落

我淨係想返家鄉

上面太多蟹貨
阻力太大上唔到

冇賺呀主席

發力

波幅咋喎